大量失敗主義同撥冷水五毛全面進場

大家睇路，風向隊全面進場

推人去死五尾全面歸位

推